2020仲未有人解釋到點解會發夢

會發夢姐係代表人有能力喺腦入面創造出一個世界觀
好似玩vr咁
發夢都有分級數
低level對發過嘅夢冇印象/模糊
高level可以控制個夢(清醒夢)
呢個範疇真係好撚有趣

歡迎分享下發過啲咩夢

我俾不知明人士監視!!!

好鬼正

啱啱發咗個好真實嘅夢

呢個特別清晰

腦袋的殘留記憶姐
貓狗都會發夢

有人做過實驗
證明所有動物都會發夢
話係咩本能
預防危機

其實人每日都會發夢 只係睇下你記唔記得內容
同埋日有所思 夜有所夢都係真既

試過發夢控制自己飛
利申晚晚都發夢

發春夢，最後射埋，要洗底底